有冇人好期待《李屍朝鮮》第 2 季

等咗好耐

等左成年終於有得睇

等咗好耐 好似魔戒大戰咁

等死人

等咗咁耐終於等到啦
上季一睇完真係好難過啊

完全係吊人癮

最後一集醞釀咁耐，叫我等下季

等得好辛苦 第一季最後一集引死人

唔記得左最後一集

上集係咪講到冇封關？
跑入城

佢講唔係日光而係温度依個point好make sense 真心服左

勁期待 好好睇
好少好少睇韓劇

Winter is coming 上集重點

係咪又係得幾集
希望長d

日光日白d屍起身熱身

幾時出呀屌

3月13

等左成年

知唔知今季有幾多集

兩季 thx

等左好Q耐

合理地 又令所有觀眾估唔到
又令劇情刺激左

呢套好撚好睇
都唔撚知點收科

真心咩
日出凍過日落
不過班屍24小時都出黎咬人 仲邊有得防

我只知導演話仲會有第3季

一星期2集 定係 一次過放哂d集數出黎

點解洪永城可以優先睇？

呢個係第2季去開嘅第1個po？

netflix主導嘅韓劇 一季一般得6集

唔係睇第1季？

黃翠如同佢都有得睇左先

係？ 放第1季幅圖講優先睇2咁樣？

可以再煲返，有d唔記得左劇情

早前宣傳會一部份訪問內容

正阿，生死草

你有道理 不過作為一個故事聽落去無違和感已經好好

利伸 可能我睇過GOT 接受能力強左

好似總數18集?

見有網站係咁寫

睇完又要等多一年

早幾日Do姐都有得睇先

追返第一季先
未睇過

高質到仆街

一兩日可以睇哂，啱啱好

大概故事係講咩....一班zombies 係到圍城？？

睇到D 喪屍衝過黎就停

依家睇返工就係煲劇

做埋呢季好
唔想一個情節等一年

喪屍片玩到太大之後好難科
BIOHAZARD 都係咁

大概係咁

話左有3季

唔記得左劇情

講左d 喪屍出現原因未?

衝到埋身打交就停左

佢最後一集果到
奸角食緊花生
d胡so結哂冰 同講嘢有霧氣
巴打應該未試過去其他地方既冬天？？
有陽光曬 都可以係0度

烹煮咗屍體變異，第二季會交代

喪屍+政權片

好似係由皇帝食喪屍草開始先

第一隻係國家入邊係個皇帝
但個醫生之前係唔知邊條村到做實驗先的.
同埋係個皇后想搶皇位, 而要架空個太子, 先逼個醫生張個皇帝整不死.
好似係咁

我老母都好撚期待

成套刻隱藏既意思好正完全唔話比人知冬天來緊，唔似某啲劇成日將winter is coming掛係嘴邊，驚死你唔知咁，我覺得導演用喪屍既手法來隱藏住winter is coming真係好好

一樣，早兩日她先重溫番第一季

無錯，原來有人未睇第1季，有興趣唔該去netflix睇番，我唯有加密

但第一代王咬嘅唔會變，只會直接死

第一季得果6集 完全未過癮
同埋一開始未睇以為係屍殺帝國嘅電視版
同樣係韓仔嘢 點解屍殺帝國咁差

好撚期待
上年佢一出睇完等到而家
係我唯一會咁期待既韓劇

唔係話之前用黎打仗用咩
所以之前已經試過，所以有班人識殺佢地

第一集個氣氛好撚正
古代喪屍片佢係咪第一套?

屍殺帝國

我好似記得係早幾年都試過有屍，所以先有成立猛虎隊(唔太記得係咪呢個朵)，班友知點殺最有效

唔好講到咁足…未睇嘛。

Sorry

好多細節都唔記得 準備睇番第1季

diu season8

又唔洗sorry嘅
講大概故事，成年前有時記錯大家見諒見諒。不過我覺得人哋未睇就你一句我一句補到到咁足。減少咗去襯呢兩日去追番第1季嘅意慾。

完全唔明點解d兵係會係城牆出面守城 唔知咩戰術 golden company 係咁 睇第二季預告太子都係咁

打仗守城興門前打一波消耗再返城守

唔係大夫條o靚
係果個槍手

等到世界末日

下次要劇透最好加密加到四層

佢意思係點解夜晚反而未夠凍

第1季係有講到 其實呢度我又唔係好想放Lin
今日見到第1季文字重溫劇情

似係世子老師拎左槍手條村比個醫師做試驗

岩岩睇完第一集

你都可以咁樣估，第二季先去講邊個先係…依家係估邊一位

想知神槍手背景

因為係D人正情喂宫女比個皇帝食. 唔係咬一下
故事條村係個大夫個助手個細佬攞佢被人咬咗個個助手D肉喂人先咁.
而個醫生之前試草嗰條村係個女主角搵藥嗰條村, 所以一早就有喪屍係嗰個禁地到

唔係打仗, 係幫皇帝試藥吧..
好似無乜打仗喎, 係嗰個女主個細佬打仗槍手咋..?

唔知全智賢咩角色

幾時出第2季？係一次過上定一集一集？

唔會吧, 我覺得係個皇后攞佢個仔當自己嘅,佢個仔明顯無咗

彊屍就正 我覺得

有冇人第一季都係同我一樣
聽英配

係嗰個虎隊嘅逃兵, 所以死都唔同太子講佢乜水, 逃兵要死的

第1季方式係 星期五放3集，星期六放3集，預計第2季一樣模式

世子我估對逃兵無興趣處理掛 ，佢世子個地位都企唔穩

幾年前比日本打過，上年連登有人估當時係咪靠喪屍先守得住

野史？

又係得6集

故事背景黎

虛構

係,但佢初到條友唔知, 基本上除咗皇宫班人無人知太子無力, 加上佢驚比人知佢條村D人係佢搞嘅.
呢套野D人物好鮮明好真實, 佢同太子一樣, 自私精來. 佢如果唔係搞到咁大獲應該一早走咗佬.

煮人肉比村民但自己唔食

呢個我唔知邊到來.. 不過套野入面醫生個女主助手去搵解藥嗰到有講個醫生係呢個雪山整藥試藥
你唔記得佢去到仲有幾隻鎖住係個到, 加上個到有D 安全帶圍唔比人入.

好似係一開頭佢家姐話9佢廢, 成日係要痴唔幫手, 所以佢就攞條屍比人食, 佢家姐仲幫手攞比人食, 之後見到人手指.. 就知咩事, 同佢嘈嘛..
差D食埋人.. 佢地嘈嘈下D人就開始Happy了

醫女同佢係兩姊弟咩？

好似唔係
不過好鬼似, 見佢成日話佢, 條仔又由佢

Winter come 左幾季都未撚到

依套幾好睇

搖撚準備
依幾日要煲返第一季

正如人物關係圖所講：

等咗好耐.....

終於有 準備重睇第一季

呢十年以嚟唯一會睇嘅韓劇

差唔多要睇多次重溫了

真心呢套好撚好睇
等左成年終於上

有冇人知今季有幾多集

起碼唔係濕尻愛情泡菜劇

唔知點解鐘意你呢句

估計又6集

岩岩重睇完s1 等13號s2

等咗好耐啦

啱啱先睇完第一季
成件事好應境 封關個下唔小心代入咗 大叫封得好

本身8集最後超支搞到得返6集

其實套劇未完
netflix主導嘅韓劇不嬲都6集為1季， 阿斯達年代記都係分三季每季6集。

BIOHAZARD由第一集我已經覺得好悶。根本係唔重視故事既動作片。
李屍贏晒，個編本用腦的

有

邊有直接死...
佢地比王咬完, 扎住曬再用大石沉湖底喎...

但應該無屍變？

個大監唔係做左實驗咩？
俾皇帝咬唔會變 只會死
皇帝咬完 將條屍俾人食先會感染

石沉湖底我諗只係藏屍，同死因無關

咁點解之後比人咬嗰啲轉過頭就變

好似係皇帝就死
先搵左個個醫生返黎 比生死草皇帝食
點知食完變喪屍吧

係

你當皇帝係喪屍A
A咬100個人都唔會變喪屍, 只會死

但係100條屍入面, 其中一條俾正常人食左
正常人就會演化成喪屍B
B再咬人都係變喪屍B, 無限loop

所以當初無煮屍黎食的話, 大家都無劇睇
就係咁

好似係食生死草變喪屍咬既人唔會變喪屍
你睇第一集醫生個徒弟就知
後尾殺虎部隊個位人兄煮左條屍
班人食左變喪屍
呢班咬既人都會變喪屍
第5集尾 皇后個阿爸係監房試左

係呀, 但個醫生之前已經用過, 做過TEST 先知D草會咁的.
所以係佢個國家入面應該就皇帝第一個變
但出面有條村一早有, 就係個醫生TEST嗰到, 即係差唔多最尾個女助手搵到草嗰到

等左極耐

好似話有全智賢？

真人版日日都有啦

可能夜晚一直都跑緊
只係咁岩朝早先跑到

集集打無雙
完全無隻game feel

其實本身晝伏夜出既轉為溫度既設定其實有多少夾硬，不過叫太大唔影響

一開始啲位設計到啲屍太陽光一出就即刻撤退，縮埋曬係地板啲陰位，好似畏光咁，如果話太陽出個溫度升高個轉變就好似太突然，而一般而言破曉果下先係全日最凍果刻

不過利伸我接受到嘅

搞到有啲想睇添

等咗成年

下午4點

睇囉

預巴 呢個post都見到你

都係等緊播

但係最尾先出場

聽日

岩岩睇多一次第一季

有一幕係講老師個城係幾年前用幾百兵打贏人地幾萬兵。
極大差距既兵力反勝，會唔會其實係老師&趙學柱用生死草整左幾百隻皇帝種既屍？
即係咬完人會死，唔會傳染

睇永信反應好可能就係佢條小村莊俾人捉去變屍打仗

奸狗曾經講過，老師一定會幫佢而唔幫世子
好大機會係當年同謀(或者知道老師玩屍既痛腳)

好緊張

等緊

係烹煮異變先會傳

好唔夾喎，原聲啦

超期待

我日配

13號跟美國時間定韓國時間？

好問題

香港時間下午4點

聽日下午4點先有？

因為食人肉既村民本身患有麻瘋病，所以屍毒先變異？

是

應該唔關事，唔知第5集定第6集個實驗咪試過

一定唔係

又係温度，所以我覺得烹煮大機會

佢濕未？

禁快咗,
一定唔係
隻船嗰到一隻咬到成都係.
加上佢地比皇食完D人係哂個河低上唔番咋
仲有個女醫去嗰條村都係成村變哂. 但試驗得3隻
要睇下集先知

但係第一季係傾向王食完既屍
再俾人食先會人傳人喎

當然 唔知佢第二季會唔會扭曲條rule
就好似日夜變成溫度

我話一開始源頭，變咗咬人緊係會傳

我都覺得呢招勁仆街

船果隻係有個貴族阿婆唔想燒自己個仔
偷帶上船又手多放出黎 跟住先冚船產

王食完d人死左掉落河無錯
但係醫生徒弟俾王咬完係死左，並無感染
醫生帶返醫院，永信又手多煮俾村民食先出事

係但嗰隻完全船都變
醫生嗰個係帶番去係朝早喎.
夜晚先來

屌佢 好睇仆街
但得6集
仲要咁耐先拍完第2季
等死人

隻船1變2, 2變4, 全船產有幾難

醫生徒弟日頭駁唔到
但係醫生有講過明明唔會咁(人傳人)
我估佢相信生死草只係將人變活屍(不會傳染)
唔係變喪屍(會傳染)
所以我覺得徒弟係死左, 而唔係變喪屍

但醫生返去期間有咩唔妥應該都知？
同佢之前都用過呢種草但冇咁大劑

劇透，彩蛋，未睇唔好睇

[url]趙氏點知係槍手煮人肉[/url]

皇上食人 (a) , (a)會死，唔會變喪屍

(a) 被煮，（b)食(a)，(b)變喪屍
(b)咬(c)，（c) 變喪屍

可以諗成皇上係初代zombie，病毒冇咁勁，唔識傳染，但被佢咬過嘅屍被煮過後 病毒就會變異而傳染他人

繼續劇透，彩蛋

呢個真係要睇套野解.
同埋個氣溫嗰到, 唔夠凍唔變?
我意思隻船咪全部由一隻咬到變哂, 全部都唔係食左變.
個醫生好似都話唔太知有咩副作用先要去個山到試, 佢好似頭2集就死了

佢都唔知會點其實, 佢係書見到, 之前用落皇到, 再去山到試
好似係咁 所以個女醫助 睇佢本書先知有座山, 去搵野, 見到佢個試場有一隻走咗, 全村都變哂.

可能安賢

咪話三年前用過
但嗰陣冇人傳人控制到

最後兩句可唔可以講多少少
邊條村

第一集尾, 個女醫同佢地分開咗, 去咗個雪山搵草嘛.
去咗嗰到發現有幾個鎖, 有骨, 有一個鎖無咗人, 之後佢地隔住個湖被D村民圍嘛.

無研究嘛, 個女醫去咗嗰到先係個"研究" 中心..
同埋可能係死哂
無, 都睇套野點解釋. 好似話只有3季

第一集個雪山係醫院附近
好似咩都無發現
跟住醫女就同世子返左醫院

最尾果集隔住湖俾屍圍係老師個城附近
發現生死草同鎖

係兩個地方黎

我期待la casa de papel多啲

唔係煮既問題
皇上係食生死草變既喪屍
佢咬既人唔會變喪屍
但食左屍既肉之後變既喪屍
咬人都會變喪屍
第5集尾趙學柱係監房實驗左

睇左1集，真係咁好睇咩？

好睇口味架喎
有好多唔睇韓劇既手足都特登揀呢套黎睇
可能你鐘意睇愛的迫降果type呢

唔好睇浪費自己時間啦屌你由最初根本就唔係想享受套野，而係想屌套野。所以你一定會搵任何位去入套劇，而忽視好個方面。夠啦你咪撚再睇

說服力唔太強 聽日等開估

隔左太耐，唔太記得1劇情.......

岩岩睇完第一季

眯反囉😅

有咩感想

我第一套追既韓劇
已經唔記得第一季劇情
只係記得個女仔好比屍圍然後就完

明天
一日睇晒佢
之後再慢慢煲

呢個就係我
平時一套韓劇都唔睇
但係呢套就上咗癮咁 一日睇哂

暫時睇左個估計係因為屍毒係因為高溫煮過先變，所以對溫度咁敏感

睇埋落去啦
第一集都無喪屍
睇落去個氣氛好正
我就無睇過古代喪屍片
所以覺得好新鮮
現代你睇得多, 大把武器可以殺喪屍/ 防衛
但古代, DLLM 得枝垃圾槍, 射一下又要通一下,
果種絕望感

其實第一集中中等等
第2集大爆發先黎料，之後真係連續緊張5集

倒數新一季好緊張

S2 係聽日幾點會上?

今次可以
溝埋武漢肺炎元素

第2季上年已經拍好晒

有巴打講係1600 香港時間

頭先專登翻睇
睇app上埋top 10

好期待
好多謎要解
又想睇全智賢

除咗第一集真係集集都好緊張
編劇好野

今季唔知幾多集呢
上次得6集太少
起碼10集啦

好似都係6集

3季 每季6集
好似係

已經齋戒沐浴 換左大電視 上4k plan等今晚睇s2

咁少

幾點會更新

置頂都睇唔到

第一集個氣氛 拍得好撚正喎 懸疑味勁重
尤其 去搵皇上果段 睇到我

好想快D睇

等唔切啦

4點

我都覺
第一集已經好撚正

知唔知係1集一集咁出 定係一次過出哂

我會唔敢一個人睇

Up錯咗, 第一季尾先岩, 即係個醫女E家嗰到

咁就唔知🙈道理上一集集

Netflix d劇多數一次過上晒一季

而且之前都有講過一次過上

世子條𡃁個老婆唔知會點呢

已經出左
一次過6集

上左啦！！！！！！

總共係咪出3季？？

第二季得4.5小時，睇完又要等一年

嘩第二季一開頭已經超緊張

有冇人覺得皇后好正?

出左，但home office 緊，今晚睇

唔係掛。。Ching 平時食開咩女。。。

侍衛老婆正D

一次過6集

是，好正

正呀

其實又唔係真係好難估到
不過好睇係真既

重點係玩鳩左你就黎6集
Last先話你知我撚鳩你，你又駁唔到

痴撚線 頭十幾分鐘已經癲撚咗

仆街 冇netflix
上網幾時有🤢🥺

78你都無？

比錢啦

今晚睇

好撚好睇

痴線中間兩集都係得40幾分鐘 最短個集仲要得36分鐘 有冇搞錯

好睇咪得囉，前排有套韓國愛情劇，一個半鐘，但內容完全唔知想點睇嘅人咪仲on9同慘

唔夠喉呀

係囉！！！等足成年架 睇完又要等一年

好折磨人

未睇第一季，不過啲巴打講到好正，想問第二季keep唔keep到水準

結尾有啲出人意表

遲下我睇吓外掛字幕有冇人翻譯咗，有 到時再回你

盜版lun就走啦

第一集已經好正

咬撚死條仆街

唔入呢個post驚唔小心睇倒劇透

第1季好唔好睇？
如果唔好睇想直接開第2季睇

唔好睇,建議你直接睇s2最後o個集.

王 fell到爛尾

個結局...

其實係連戲

玩左兩季開新線ok la

睇到第4集 完全停唔到

劇透

s2 有無4k?

blu-ray？等多一兩個月去買啦

加密加多三層啊 喂！

屌 真係有武英偷野食果段睇

我意思係netflix 有無4k 今季

已經睇完第二季
又要等一年

記得4重member防劇透啊

有無第一季回顧

醫女算唔算大愛撚

個中殿超級奸

佢講係冬天
咁冬天既日出時間都可以好凍
就係咁俾佢講通左

啱啱裝咗Netflix 1080p 係 google 點樣知自己係睇緊1080 雖然真係好似清左

利申：係用緊高級plan

Ctrl shift option D

睇緊第五集 分唔到啲大臣邊個打邊個

追完啦又要等

真係不得了 個編劇咁都預計到 同現實一模一撚樣

全季最慘一幕：

移家第二集緊

呢個係MacBook 方法？
Windows 機點睇

第二季係咪已經上線？

係 短到幾個鐘睇完

一晚睇晒 下年見

有無LINK呀 大佬

2020 ver. 李屍支那

D蟲係怕水定溫泉水

我Netflix睇

正呀 上網有得睇😍😍😍😍

中意徐菲條友,HYENA又係做世子跟班

乞衣

其實都一次出晒,唔加密仲方便傾啦

條友由出世到第二季完都有運氣加乘

咁快睇完
本身以為剩係得兩季

無影到跳落去 可能d屍怕屎唔敢行入去

btw, 佢下季好大機會係主要角色之一

下?

得六集無拿?

下？
上季都係得六集啦

已經唔記得第一季講到邊

無喇 等下年喇

好好睇
第二季一開波就打
完全冇拖

唔係怕凍水，怕水
所以唔關啲水凍唔凍事

最後放火箭去座野到應該純粹想有光睇到啲屍姐
希望下季唔好爛尾

睇到好有同感
好似有人專登放武肺一樣

預感又係支那人做既好事

最尾兩集麻麻地
諗住完得啦點知仲要繼續做

今日出今日都唔加密，睇連登講故？ 要劇透睇大家個心

睇哂有少少失望 話哂等左成年 冇第一季咁有張力

老實講
好撚好睇
但我真係好不滿嗰結局

我都唔太鍾意個尾
由其係全智賢出場
個感覺離爛尾不遠

裴斗娜大粒d吧

第二季都仲keep緊張氣氛既
但真係希望下季唔好咁爛尾

做賊仲要大大聲話俾人聽
netflix就算無人夾都唔係貴
做乞衣做到咁

明明醫女一早知浸水可以趕D蟲出黎

點解唔同世子講

有一樣奇怪嘅嘢係：

感覺第三季會伏

突然又加句生死草另有秘密夾硬駁落去, 咁你玩嘥啦

btw今季真係好有got+walking dead +world war z嘅feel

要咁樣先可以親自落場殺屍

好撚正呀屌你老母

完全唔似walking dead, walking dead嘅theme係所有人已經習慣左係一個喪屍嘅新世界入面生活，嚴格黎講後期walking dead已經唔係末日片

呢個係重點

就咁完咪好囉 夾硬又想作落去

冇錯，同埋跳得落去嗰啲 係停唔切飛咗落去

準備追第一季
上netflix見到已經想睇
睇完再返黎

係溫度。。。

一晚睇晒六集見到六神

醫女勁撚到

點解重要間硬做落去 完撚左佢la diu

連續兩季mvp

嗰廢柴幸運值點爆哂

不嬲都係咁 宣傳嘛
好似之前捍衛者聯盟咁
美劇癮(YouTube channel)都係有得睇先

應該係 佢把刀似中國個d刀
衣着又成個蒙古人咁

賺人仔

出世就姓趙
第一波爆發有幸鎖自己入監獄 無事
冚船產又死剩佢
跟住痴住世子吸光環唔洗死
返去投趙又繼續高官
屈尾十又返去世子身邊
跌又跌唔死 唔夠抽又有人救
好啦最尾無人救俾屍咬
跌落水又醫返好
再做埋王左右手
痴乸線角色

等咗成年終於有 6集睇

搵花木蘭咪得lor

已全部看完了

醫女 係一個又可愛又靚女又索既女仔,醫科成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好醫得嫁,
,bt fd 係世子同打虎

情理之內 意料之外

好睇？

古代有中國？

地球自古以黎係中國不可分離嘅一部分

一日睇曬兩季

明朝政府於官方文件中也有以"中國"自稱，如明太祖賜日本國書中有：「朕本中國之舊家，恥前王辱，興師振旅，掃蕩胡番。」

啱啱睇到第三集。明天再續～

我都係....想睇埋佢

套野講咩㗎

仲有週六日。本來想問問題，但都係不劇透了。不要回覆謝謝

好心啦，都係幾廿蚊啫

我都係睇哂先敢上黎追po

無1080p睇黎都唔過癮啦

真係好肉酸

Thx

睇完S2感想

同你諗既一撚樣

睇完第二季既感想就係

屌幾時有第三季 又要等成年啦?

正一炮過出六集有排丁
幾時會有全知賢

佢唔係平民 唔記得咗佢講過之前係乜乜隊

捉虎隊

千頌伊出最尾5秒成個牛女look 係咩玩法

真係唔知佢Jm9

下季係咪要變biohazard啦？

我寧願佢就咁完，劇一紅就想格硬加人入去

唔係熱水咩?
條河點都唔會係熱水啊化

睇完， 好失望下， 仲要拖到第3季， 都係爛尾既多

岩岩睇完第2集
就算第3,4,5,6爛尾我都決定佢係Netflix第一神劇
第2集起換左導演好似仲好睇左 痴撚線

廢青始祖

諗住兩季就完，佢臨尾又整多d迷出來，屌！btw幾時出第三季

屌，睇完好有爛尾feel

一口氣睇晒六集，期待第三季

屌 好失望
變左膠劇

聯想都依家既疫情，然後好L不安⋯

睇晒第二季，但感覺無第一季咁緊張好睇。。

屌 好撚失望

仆街又要等唔知幾耐
點解我要睇得咁快

咁點解之後啲zombie咬完其他人就會令人變zombie
但個醫女話本身個皇咬完人 都唔會令人變zombie

徒手爆冰之後就爛到仆街
攪咁撚多野但唔做皇帝

你重睇啦 Ching

條女放zombie 果下已經爛左

係唔係啲生死草，有蟲卵同冇蟲卵嘅分別？

Er....Ching Winter is coming已經唔係指屍 係指北方人

睇左第一集，世子班入打開左秘道又唔封番，仲留條屍係入面，係咪想個城全軍覆沒？

第2集開始覺得世子係on9既
睇完最尾果集更加肯定on9既
but有冇人最尾果集嚇到彈起

條屍係個鎖黎

好多人屌世子讓皇位

但其實係因為你地上帝視角先覺得殺老豆無野

首先呢件事已經被傳到人所共知，加上大臣有提到仲有好多趙氏勢力，再加上古代封建價值觀，世子登位唔難想像少不免有新一輪權鬥
當然作為本次事件勝利者嘅世子應該唔會鬥輸，但世子人設一直係以民為本，一開始奪權只係唔想趙氏掌權而唔係志在王位

而家國家已經亡國邊緣，覺得多一事不如少一事將王位比元子，因為元子受控得黎又天下歸心
我覺得正路

雖然我想有多幾季，但我覺得就咁完咗會仲好啦

為咗佢我斷咗成年嘅Netflix都打算訂返

啱先有人sd咗盜版片源畀我，話：唔使訂啦你而家
屌又唔係多錢，使唔使

建議你重睇

又唔加密

唔會屍變？btw先唔理屍變
連木牆都推得冧有咩可能個爛鬼木門框（注意已經爛左）可以檔得住。
再退一萬步，比你擋得住，屌你老母成班人解撚左個鎖拍拍羅柚就走左，留條路比喪屍入

window 機咪裝番個netflix app, 一定係1080p
chrome 果d 得720

SOR 未睇到個集
睇前面以為沖涼熱水

第一季我記得係4k嚟

成撚日比埋啲垃圾波台狗, kpop, 丁圖post走上熱門
啲抗爭, 抗疫, 反共, 行動, 日程post就比呢班閪狗五毛洗撚走晒
屌你老母係唔撚係香港人??
幾撚時先識用不推文整走啲垃閪圾post?

雖然有條友有條鏈，但都頂唔到咁耐la

多唔多jump scare

無 睇咗頭幾集

比起第一季好悶....

佢係出面整好晒陷阱本身係諗住打消耗，但估唔到淋熄晒啲火，啲屍先跑出黎。本身唔係預計打到咁慘

4K Dolby vision

造型同bgm風格都唔同埋
好似鬼佬套生化危機alice咁

全智腎轉身個畫面
有無人暫停左跳後10秒
驚轉身望到個大頭屍樣

睇劇之餘記得支持返良心電視台呀！

頭條新聞第五集睇咗未！？

有無人知漫畫係邊到睇

MO

轉左導演
可能SKIP左

你有無睇清楚醫生個徒弟都無變過喪屍

元子最尾有蟲上腦，似宮入面會再出事

睇到個刻我淨係諗：女人當權既後果

品蔥有人整合咗武漢肺炎時間表

入Twitter 同支共輿論機器駁火！

係屋企唔撚知做咩！成條國際線著火啦喂

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

佢可能比較多人識
sense 8

冇錯，d配樂勁怪

呢個要前文後理去睇佢先明個動機

大環境:日軍侵朝不過三年，國力大傷(中央軍只餘十份一既戰力)，外戚趙家把持朝政令國家無點回復過(成套劇除左貴族外大部份人都食唔飽)

現況:中央政府官員接近全滅，各省依然睇趙家頭做人(即支持外戚既人遠多於效忠王子)

王子既諗法就係以民為本，如果王子係要坐正又唔殺死bb既則好大機會引發內戰(知道bb來源既始終都得個幾個，外戚想反台只要擁立佢做吉祥物就有正當性開片)，國家本身已經爛曬經唔起再內戰，但同左仔既君臣之情又令佢出唔到手(皇子缺少親信，左仔就係佢唯一可以信任既家臣)

所以比直系繼承以避免再起內亂，先係對當下局勢最好既處理方球。

生前只識西面 做左喪屍仲表情豐富D

濕度

一晚睇晒

屌 好撚睇到爆炸，我已經爆左炸訓唔著，我真係估唔到有人可以咁高要求居然好撚失望我就好滿意。娛樂性滿分我心目中已經完美。

預告S3會加新元素，我覺得幾新鮮呀

如果講又另一個趙氏出來又係想奪權你悶唔悶先(雖然都有咁既可能性)

OVERALL我睇得好開心套野都好刺激

不過人人感受唔同既

皇位解釋其實都ok既

直接第二季完左咪算

希望唔好抄埋爛尾

我要睇落去

Season 1好睇好多

係咪有全智賢 客串

第二季悶左好多。失望。 係咪冇錢拍？

以為自己睇緊盜墓者羅拉

第一季好睇好多，同埋係連戲

第一季真係停唔到咁追哂六集，人生好少咁追法。但今季真係差少少，睇完都好似無乜印象邊啲係重點位

咁無理由唔怕火架

肥屍都得咁佢自己係上面跳幾下仲快啦

屌你躝啦
識時務者為俊傑
博屌？

其實佢堂叔出黎係做乜鳩？
以為世子同bb都無得做王
俾個以民為本既堂叔做

利申 認唔到d官

我覺得電視劇續集算係咁，保持中上已經好好，個近身侍衛做咁死左，結尾個皇帝有蟲上腦，咁咪用水斷唔到尾，主角都有俾蟲入過，佢會不會都中招？生死草唔係支哪送架

一陣S3又權鬥又會俾人屌冇新意
新角色加入開另一條主線係好事黎

成日見啲屍係城牆下面係咁拍
都唔明點解唔倒啲油落去燒

識時務者為俊傑既話 呢啲時候你仲奶共？博屌？

個近身死得好突然

但係元子親生呀媽點算？套劇好似無交代佢呀媽咁

其實一早講左係第三季完

應該玩4人小隊left 4 dead? 應該都好睇
都宮鬥左2季玩下新野啦

個人猜測
水可以驅走蟲但唔代表殺得死蟲
然後漢陽既水全部都係屍水（有蟲卵既水）
漢陽既人又飲返個d水

個導演好多鏡頭都有意思
留意佢結尾有特登影住d水

成套野係好好睇 係剪輯上冇第一季咁好
唔明點解有人話爛

睇到第四集
個喪屍毒

後面個人影係邊個黎 ?

最尾元子行過班宮女，有一個停低左轉身望元子就係佢阿媽？

我覺得佢老師叫醫女將佢變屍再咬鳩趙學柱幾深刻

琴晚一發現更新左season2即刻睇

癲婆攬炒大計

我即刻講左句。。。玩到咁大

佢地仲要番去打喪屍

最後d音樂好歡樂咁

一開始以為後尾俾世子一刀宦甩個頭既屍係全智賢

其實今季要補好多鏡頭去解返個劇情同背景 係無咁爽同連戲架喇

全劇最慘應該係呀媽，老公死咗，個仔比人搶咗，一直都變咗人地個仔，仲要冇得比個仔知自己係老母，感覺上主角佢地無諗過呀媽感受

純粹係幫手開門既宮女

元子最後一幕有條蟲上腦
好明顯佢平時唔沖涼所以個身仲有蟲啦😂😂

樓上有巴打話係預左三季完
不過netflix既野...

已經見過好多劇由第三季一直係到拖變到好悶唔想睇

下季應該玩屎啦
個太監仔屙緊屎都無死到

呢套野聽得多係咪真係咁好睇

睇下咪知...

一日睇哂 少有劇可以係咁好節奏

俾到觀眾想睇既野同時又有驚喜感

據聞果條村既喪屍咬人會傳染
係因為佢地本身有麻瘋病
麻瘋加病毒=會傳染
而純用針吉頭變喪屍既咬人唔會變喪屍
利申唔肯定

只用生死草復活既只會變屍唔會傳染
係條村飢荒煮左個細路女食先突變做可傳染

Btw Sorry P牌仔唔識用防劇透，有冇教學😝

呢個都有機會 但醫女無喺本書到提到 可能佢下季會發現到

下季應該揾 Juno crossover，一齊去趕屍

The walking dead目測1000季完

回覆個陣上面有一排icon
最後個鎖icon就係加密
要襟四下

真 下季吹到屍怕屎

waking dead就正正係一個例子
人性醜惡，新大佬不停loop

我女友岩岩大左肚，睇d大肚婆咁樣連bb俾人殺晒真係好心up

醫女有講係食左珠兒條屍先會突變人傳人

中國，意思國家居於世界中央

萬國來朝，喺典型天朝上國態度嘅體現

少劇透 慎入

佢指緊一開始條村既人（有麻瘋病）食咗有毒既人肉 所以先會變屍 之後呢堆屍咬人 人都會變屍 如此類推 令到瘟疫蔓延全國

如果一開始條村既人係無麻瘋病 咁可能佢地食咗有毒既人肉都唔會變屍

全智賢 睇個服裝打扮似係蒙古 新疆維吾爾族d人

應該係想王叔登位 因為世子已經殺左皇帝

可能佢係屎坑被咬，驚得濟跳左落屎水到
蟲怕屎走晒出黎好返呢
有時d野唔洗拍到咁白

外戚權族侵呑國家、擾亂朝綱、以下犯上，呢啲罪名，足夠連坐九族。

世子是國本，更應該擔起大任，肅清全國海源趙氏，是應有之義

另外，一個完全冇皇室血脈嘅元子繼位，是對太廟、列祖列宗國王嘅侮辱。

以西方繼承王位嚟講，已經可以視為另一個王朝，所以世放棄王室，喺點都錯

彊屍先生趕屍族。

我只係覺得條屎仔 無害到個元子 純粹係同病相憐

咁叫奶？

我明白
但斬首父王一樣係大逆，從貴族唔肯燒屍、世子每次下令打屍都強調要不理身份殺，就係侵犯尊貴人物即使係屍體都違反當世普世價值，何況係一國之君？

雖然你講嘅都啱，但仲有咁多政敵伺機而動，世子知道自已登基威信一定會因呢件事有一定程度阻礙，輕則管治困難，嚴重甚至會出現有人立假元子謀反之類

但我認同你講嘅送血脈觀點都啱 ，但世子就係唔想就快亡國仲權鬥
所以寧願送出去
只可以講佢人設就係覺得人民溫飽比任何野都重要

補充
由世子見落難親戚民以食為天
到教訓皇后國以民為本
到拒絕部下捨身保王族

已經見到佢「民食飽大於一切」價值觀越來越強
所以先讓比會管理更順利既元子做
其實我同意你論點
比我係世子都唔會讓
但只可以話呢個行動符合佢人設

佢係度吹雞叫人幫手打國際戰線抗共 你話識時務者為俊傑 呢啲時候個國際戰線比人帶緊 你屌鳩人做野仲叫人走 唔屌得你奶共？

腹黑d咁諗
條友擺明知繼位坐正又多政事要理又遲早同老豆一樣
咁不如讓個位出去自己做freerider好過，反正朝中班人唔唔會反自己

搵叔呢場就係討論緊王血脈係咪真係咁至高無上
同發現最重要係人民有得食

叫做圓下世子送皇位比外人之說
雖然都有D勉強

Mememememe

咁佢真係阻撚住呀

講到個大肚婆，原來無大肚

世子做皇帝 邊有第3季拍
同埋我覺得佢比皇叔感染左 大家既血都係紅色 有咩話分唔分皇族

me too

有影到，做左宮女

第二季我都坐定定睇晒

佢算回應番當年佢對條村所做既一齊，佢都講左終有一日要還

好睇架？睇左半集無睇

韓劇入面真係唯一一套最鍾意睇就係呢一套
佢集集啲劇情都好緊湊
世子呢兩季都知佢根本係一個唔識玩政治冇乜心機嘅人淨係知以民為本

佢作為王儲仲走去簽果份反書就知佢份人純真

第一季睇頭半集我都懷疑係咪好睇 睇睇下睇晒

咁我有時間再睇下先

屌，比得上吳啓華既張無忌

本來唔係搵宋仲基做世子?
不過而家世子有佬味,仲正

已經睇哂

Ending

我覺得世子做大臣呢啲角色啱佢
叫佢做王，當家作主真係可以收皮
道德枷鎖太重 李世民冧自己啲兄弟同屋企人咪照做皇帝
只能說世子冇乜心機

幾十蚊都俾唔起仲要幫襯大陸老番

佢一部份係為左自保，王后生左仔佢就會仆街

你半集就棄又太過份
閒閒地一兩集介紹下d人同背景

呢套算節奏快架喇一季得六集

其實佢唔做王係好理性既決定
世子開頭似係貪玩既人
同埋釣魚個度證明佢唔識得把握力度
可能反映阿叔比佢更懂得管理
加上中宮鬧佢殺父
令佢覺得自己個一刻唔適合做王

個世子越睇越正

劇情好慢喎⋯⋯

咁都慢

睇住d殘體即刻冇晒心機睇

好耐冇睇咁有feel既喪屍片

其實唔算慢
一季得個六集
同埋劇情有咁多野要交代又要留返少少伏線做下一季發展
算係咁

Ching睇開咩戲

應該係半個鐘一集完果類

本身唔太睇韓劇 但係呢套真係好撚正

個結尾有膠味囉
可能第一集太高汁
後尾爛爛地

追過twd睇完李屍第2季，真係一個字‘爽’

希望唔好將個焦點 放晒係全智賢到
我仲想睇多d世子

twd頭兩季都爽架，之後狂loop同一個模式到最新呢季我都棄左鳥

我都係第一次成功睇完一套泡劇

唔覺

我初時會以為全係其他國家d公主皇后之類
而家佢呢個造型未知正邪我係期待的

屌佢老味又要等成年

我接受到佢開新線
亦都覺得今季唔錯
都算保持到水準
純粹覺得臨尾配樂麻麻

我已經諗到第三季劇情

今季先棄，巴打都勁

情意結
韓仔死左已經冇心機睇了，但negan呢個角色有有魅力先繼續睇
到rick都走埋就真係唔知做乜鳩了

sorry for off topic

可能全智賢個角色設定就係the strain果個老嘢（研究stegoi果個）

Q1答：藝人型像問題，一定係好人

武英呀 喊到王子都呆左

反而想睇持律軒屍變後既故事

生死草仲有一個秘密....

究竟係咩秘密呢

下回分解

第三季個感覺似條精蟲上左腦
之後個轉變由bio3變bio4,5咁
有意識仲拎架生

下年分解

幾時上

你講第二季

睇左第一集好撚正好撚緊張

係
個個都差唔多樣

妖

我以為我無睇開泡劇先有呢個問題

服裝連鬚都一樣， 李氏朝鮮時期係咪規定要留一款嘅鬍鬚

姐係大佬未出現

最後大佬

會變種好似肺炎咁

下年難講 got s8 鬥等左兩年

[url][url][url]如果season 1 係值10分既話, season 2應該值6,7 分左右 [/url][/url][/url]

唔知點解我覺得今季嘅節奏係快咗
尤其趙學柱個part快咗啲

英配係咪直頭叫個醫女做Sophia?

好似無神神死左咁
呢頭大命救得番
果頭突然就死左
仲有主角又係屈主角光環😂
身邊人都死哂但主角點整都整唔死

5系甘牙

主角返生個吓真係估唔到
但諗返轉頭成件事真係鋪得好好

D伏線做得幾好，
睇得出好有心鋪排

女Boss根本係777

終於睇完

其實係冇諗過趙學柱咁容易俾佢個女K.O.左
死咗個仔但又報唔到仇

岩岩睇完
有冇話s3幾時有

有冇人覺得娘娘好正

下
起碼兩個無死

無症狀感染者

應該係個5分鐘講完一套戲個D

兩日一口氣睇哂

已經睇哂第二季 點等

扑暈自己下年醒

6集真係好快

好多BUG

其實皇后都好醒
知道御營條友針對佢就放風6頂帽等佢冒險衝入去送上門。知老豆一定唔接受假王就先毒死老豆

屍血?一路都無血會傳染呢個設定

直頭醒到痴線

得喇又反主流刷存在感

醒到攬炒埋自己添

所以最尾呢步真係做戲咁做
仲以為佢有哂後路 搞咁多野攬炒前功盡廢

如果日出溫度就足以令蟲停止活動, 人體感染寄生蟲既自體免疫活動(姐係發燒) 比日光溫度高出N倍, 咁都仲話make sense

無仔生本身已經注定係無運行。

以為最起碼有條秘道走佬
佢係心狠手辣姐
唔覺得好醒

究竟點解屍會怕高溫
但當初煮人肉食又殺唔死d 蟲？

寄生蟲本身就唔Make sense，點會咬一啖就傳到對方寄生蟲仲幾秒內控制到宿主個腦。
不過好彩我唔追求make sense，追求make sense我就睇national geographic

咪講咗下回分解囉

患者 身體變冰冷 睇返 s2e3
反而發燒 記唔記得邊part有講 我可能miss左

古代一定係出去打左先博一博，
唔夠打先入城封城，等救援。
唔打既話直接比人圍城，
斷水斷糧死得仲快。

呢個咪就係生死草秘密囉

套野睇到好撚忟
次次都等，等到埋屍埋黎先郁
臨尾開定槍打定塊地唔得既
個醫女都成日扯後腿

大家覺唔覺世子讓位動機唔夠大？
因為自己弒父就唔做皇帝有點
同埋佢都係被逼咁做有權就有能力解釋返

個元子唔殺都正常 話晒係武英後代
但佢竟然唔理下皇室血統純正 大愛咗少少

一口氣睇六哂集 唔夠喉

留

點解生死草通街都係

佢老豆一早評佢奸惡狡猾，又愚蠢無比

佢做自然係明君， 但好大機會要打內戰
咁不如等自己親信扶個BB上去做皇室，教佢做明君，自己專心打L4D

第三季開拍未

第3季多數係去強國搵解藥，吹奏強國

Korea Sily

1）咁大個朝鮮國 仲要漢城....會得咁少兵力？
2）用手打冰果度，有少少膠
3）趙學柱死得太簡單，諗住佢拍得住曹操個種雄才大略、改朝換代。

但整體都唔錯，係第2季太快完....希望第3季再有突破

所以我諗住過多半年先睇

好似為左鋪墊全智賢出場咁

好似要係冬季先播，會唔會有機會今年12月？

其實係寫實紀錄片嚟嘅
想話俾人知病毒轉出國係支拿

真

講真 有幾多人冇用&睇過翻版 用還用咪on9 都講出呢

一套半套求其啦

低清享受🥺🥺🥺動作場面起晒格🥺🥺

原來套野有老閪全智賢份

真係 好多位自己腦補以為有得發展
但最後只係用最普通同最冇驚喜嘅方式
拉去下一季

我都覺得佢似777

得6集

蘿蔔頭三年前搞到泡菜仔軍隊元氣大傷
軍事力量回得好慢

政治冇咁簡單，王朝政治更甚。

王權神聖在於，其血脈，冇血緣基礎，根本冇合法性同統治能量。

君權天授，自春秋戰國，君王祭天祭廟，就是確立自己一脈是天命之子。

海源趙氏控制朝政、地方門閥，甚至控制、廢黜王室。只有透過全面整肅，先可以恢復王權。送了元子繼位，只是吸食鴉片吊命，海源趙氏一樣會把持朝柄。王室只是名存實亡。

歷史上東漢戚宦相爭正是此理。

上左啦喎ching

根據朝鮮王朝的《承政院日記》在17世紀左右的記載，朝鮮史上的確有這隻獵虎的精銳部隊、約300人左右，每年抓虎的數量約100多隻，並評價道「射必有中」、「極是精銳之士也」，更可以呼應劇中男配角永信使用火槍的精準槍法。
此外，朝鮮文化的起源與虎有關，朝鮮人極其崇尚老虎，將老虎視為吉祥動物、神獸，更有學者認為虎是朝鮮民族的象徵；古代的朝鮮人也會將老虎的畫像掛在大門上驅邪；而虎皮更是貴族愛不釋手的珍品；此外，當時的老虎數量多，「虎患」也為民間帶來許多困擾。所以，捉虎軍在當時就是負責捉老虎供給朝鮮的王室貴族，待遇極佳、享有許多特權。

3）絕對同意，反派角色來講我真係好鍾意佢
仲諗住去第一季死咗個仔會報復世子會好勁
點知最後一個屈尾十被佢個女輕鬆K.O.

一個夜晚煲曬第二季

最尾果三集真係為睇而睇

即係點

其實世子一路都話唔在乎王位 佢最想係人民過得好
係咁屌鳩佢唔做皇帝做乜

睇完啦今晚又無波睇，依家好空虛

真係 都唔知係咁屌世子on9放棄王位做乜
一路佢都係講想人民有好生活架啦
仲有個廢柴同世子都好大對比 正正反映有時貪生怕死既人好命過有能力既人

diu,我而家先知原來chrome 得720
要轉IE睇

啱啱睇左第一季第一集 最尾好刺激好似真係幾好睇

係強國又有d忠直將軍救主角一命 然後同主角黎一場無雙殺屍

有冇人可以講下咩黎

好高清喎😚😚😚

點解個bb一出世就有咁多頭髮

屌

睇慣大陸翻版，低清當高清,可憐🥺

真係有架

師兄好眼力

成班唔聽書仲係唔打頭

你window10 直接裝佢個apps 睇爽好多

有鏡頭 影到 徐菲聽到BB喊聲，睇下BB ，佢自己手掌都有牙印

遺傳

我願意呀

半個鐘一集好短

用火披住走個下型L到

根本就winner take it all 史書你鐘意點寫都得

個下倒頭樁不得了

有無人知幾時出第三季

咁高壓ge環境出現醫療失誤

拍戲係咁
現實一早wfc做王啦
不過唔排除李蒼係儒家撚 無計

so-bi
咁叫

所以茅廁個條友有古怪
可能吹到佢係趙x柱油艇仔都唔出奇
要幫爸爸報仇

用手打係因為見到自己又被咬、同伴又被咬，已經去到半絕望地垂死爭扎，唔好成日當角色永遠一定係做最理智行為先得架。角色都係人
好似雷霆救兵咁tom hanks最後中左槍攤係地死死下都用手槍射架坦克，係咪又係on9?

另外都同意摔交個下好high

有啲似walking dead黑妹臨季尾又係出場十幾秒咁

啱呀 鍾意打L4D

多謝提醒🙏，原來自己一值睇緊720p

一早寫晒三季㗎喇 咪即管睇下佢第三季有咩扶fit囉

得6集

一日都睇晒

膠都廢事畀 畀咩你睇都係膠劇啦
直接第一集大結局守唔到城 世子死咗全劇終就正常喇

條友睇緊個時發緊夢

佢講d野其實劇情有講

但用edge app平時又用唔到雙語d addon 用

window apps 既好處係可以縮細個screen, 佢會置頂，唔重要既劇情就邊睇utube 邊睇

最後一集個尾乜撚野事？突然轉撚晒tone，由美術到拍攝都變咗西方奇幻風格。個故事又突然變咗南北韓暗喻，倭寇係二次大戰日本，喪屍係北韓，北韓曾經控制漢城令國家大亂，最後太子“南韓”由南邊反攻收復漢城，北邊d人周圍散布生死草“共產主義”想再次引起瘟疫，全智賢係金仔??

但睇得出個人係奸定好 有冇人認同

其實有個bug一路睇唔明
第一季喺宮入面見到國王殭屍嗰陣 究竟係點先可以無聲無息咁制伏同鎖返起佢

佢有飲杯茶咩 點解無端端死左

世子

佢都唔啱做王
做世子咁耐少少親信都扶值唔到
由此證明佢根本都唔識玩手段及政治
所以佢退位係合理

但佢好揪得

無話過無聲無息咁制伏喎。唔通死左宮入面既人又要通告天下咩，世子自己都唔俾入何況其他趙氏以外既人呢。呢d小問題到我覺得無必要特登交代。
另一個安炫當時身上衣服染有血跡。

]

想問原著有無S3
定係19 netfilx又拖長黎做
老老實實最尾氣氛好唔夾 s2好明顯好多位可以100%完

又話因為d蟲卵會變喪屍
咁初初將生死草磨汁去落針
咁d卵都磨爛曬點生蟲

原注漫畫好似同電視劇唔同劇情
係借世界觀

係差左
上季有幾幕可以用黎做wallpaper

同埋個細路身邊果個男人鬼鬼地

我覺得為咗全智賢要有第3季。但係，畀最多3集全智賢就夠

可能d 筆直放晒落全智賢度

下年出左再評論唔遲

而家咁樣仲點拍??真係瘟疫了
利申唔鍾意全智賢,後生還好,老咗之後個粒墨真係好影響觀感.

講事實啫

第二季多左敍事
冇左第一集果種tension 同咁多反映人性
第二季果個迷都冇第一季溫度果下咁引人入勝

只求第三季 加左全智賢
唔會變左一般打喪屍劇

睇完覺得無s3都得

我係講個劇情喎
唔係問緊問題 係覺得少左好多人性面
唔係唔明 係有啲夾硬
我自己都等左成年 確實係期望太大

係高質 但唔係想像中咁高

我都覺得似換左班子

s2收左好多s1伏線 但最後5分鐘先放劇情俾s3
根據Netflix往績 多數會變house of cards

我都覺得佢似控制啲屍嘅人

係中國傳入呀，果兩父子係中國經商，離開中國之際係鴨綠江見到有人賣生死草。

個雜種皇帝生蟲吖

做喪屍嘅演員演出得好認真，演技一流！值得表揚！

我返而鐘意活生生咬耳仔嗰場戲～

S1其實有D咩人性面呢?
呢套劇節奏咁快其中原因就係少呢D人物內心戲，角色理念從一而終。世子堅持打低趙氏&救國、醫女要救人同解開生死草、趙氏要控制國家。
連愛情都係得半分鐘不到。
我睇唔到S2少S1好多人性面。因為呢點兩季都係點到即止，非常俐落。

今季將個bb殺左
冇個個仲大既秘密
完全唔影響劇情 咁樣仲圓滿

最尾先講
似為做而做

S2睇完

應該都要有3季 第3季主要講查出生死草源於…
同搵出徹底根治方法同治療草藥。係咁樣完曬個故事

D音樂有D位唔知做乜柒 得個嘈字 有D又打機音樂咁

殺左BB，又有人屌世子突然變得咁冷血，BB都殺。

無曬第1季個種劇情上既帶動 好似world war z 咁一尾放喪屍出黎

世子根本唔在意自己係咪皇帝
有一幕佢搵佢堂叔
直接叫埋佢做
自己隱姓埋名
咁既結局仲好

如果佢地想用果d音樂，不如直接埋下伏線飛去百幾年後南北韓戰爭用會合適好多，李氏王朝喪屍故仔就咁完左佢仲好

但係…

前面都有人講左幾次，係引喪屍來之後先打爆引喪屍落水，否則唔駛屋頂滴血。

E4 21:30 自己睇多次啦

sor 因為我飛往黎睇

呢套劇唔好飛 好多細節做得好好

第一季
做左好多比對 生人比死人更可怕
例如生人同死人一樣 都可以係食人肉
晚黑畀屍追完 以為救番條命 轉個頭生人都係無差別咁殺人民
上一秒個呀媽仲有意識救個細女 大女就畀佢咬死左
等等等等

第二季 安炫變屍後 可以指定控制到自己去咬趙
好有主角團隊光環

大佬呀根本唔係有無人知既問題，係世子個人道德觀問題呀
世子角色一直係正義感強，唔願見死不救，重視人命>皇位。佢認為走左可以停止死更多人內鬥咪走。

唔係指定技呀大哥, 佢個身有血呀 啲屍追血架

唔係殺 話佢死左
畀番親老母咪仲好
而家在朝嘅人 個個都知唔係親生仔
點都係有人要守秘密㗎啦

唔係控制自己，係因為趙身上有血引佢過去

最後果集 真係一尾放

呢個都得
物歸原主

趙氏上半身染左前面手下被永信射爆時的血，吸引左安炫去咬佢呀
覺得自己有D浪費時間

主角身上都有血
不過呢啲小事 就冇咩問題嘅

佢都講左全國都有趙氏勢力既人，唔會放過世子。

佢話有元子 就唔會放過佢

你睇多次

其實都係屎忽攤棍，如果唔係永信射左前面條友彈左d血出來引隻屍咬趙氏，世子果集已被處死左

呢個係站在世子立場諗 但世子覺得自己做皇帝會引發同趙氏嘅內戰 所以選擇唔做

即係要解 一定可以腦補同解到嘅
不過就有啲夾硬左個flow

同皇后， 尚宮同佢老豆死得太過兒嬉

趙氏？套劇講死淨1個，世子單手都打得贏佢喎。 仲有隱藏趙氏血統人物？

佢話趙氏啲人脈啩
真係正統 就得番個傻佬囉